為一毒瘡，全身化療

為一毒瘡，全身化療 - 李碧華

即使13萬港人上街反對修訂《逃犯條例》，港府仍漠視民意。

陳同佳案，不止一屍兩命，還禍害全港，此實乃妖孽──但更大的妖孽，是對傘運後最大規模遊行視而不見的林鄭。覷準陳同佳無法因命案入罪只以洗黑錢判囚29個月，並最快本年10月會獲釋，7 7 7與保安局長李家超見記者，指修例有逼切性，「刻不容緩」，完全不考慮只是個別事件、單一事件，可以特事特辦，簡單明確地「只此一次，只限台灣」。民意沸騰，但一個鬼鼠眼，一個八字眉，弄權操控，霸王硬上弓。

明明可以解決的司法問題，反以更多更大的政治問題去打壓，借題發揮，借傷成毒，借刀殺人──說是「政治任務」，為什麼看來看去，都是一個淋病患者誇下海口，獻媚邀功，押上政治前途的劣策？

為一個毒瘡，反而全身化療，強拿全港幾代人的自由人權來陪葬？有這樣的陰毒市長嗎？若干日子後，市長下台，拍拍屁股，一家大細退逃英國，關注自己收尾嗰幾年……但香港就被惡法劣策幹掉了，它也是屍體，元兇卻逍遙法外，此乃陳同佳2.0。

7 7 7看扁13萬人怒吼只「少數」而已，你們說呢？香港人同仇敵愾，萬眾一心，別讓妹仔太監政治垃圾們得逞！

李碧華
電郵 :mcwriter@appledaily.com

上一則
上一則
就業語言 (左丁山)

下一則
下一則
慈禧也捉不到的逃犯 (馮睎乾)

化咗都唔會化到毒瘡
btw真係化療咩，只係攞把刀仔推你入切爾諾貝爾核電廠